不來假海報就係為左黑狗記者會可以講「歡迎民陣與暴力割席」

搞咁撚多野就係想乞一句，但又冇撚用
真係好撚肉酸

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

😂😂😂